笑撚死 港台直播速龍打錯人

0046 太子

32港台直播太子有路人「飲完湯」一落樓下，被速龍警察突然後扑後頸一下。

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

兄弟爬山 不分化 不割席

係打鳩你架啦
吹咩
唔係咩叫軍政府呀 ?
你又告我唔入

如果扑中藍絲就正

有睇

永世都無得告

監警會全部自己人 警察投訴科又係自己人